求下你地係機場既人快啲走

今日目標已經達成
我唔想再有手足受傷 犠牲

推

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦

唔想再見到琴日既事再發生
我地已經夠人傷亡
唔想再有更多人受傷有事
你地全部都好重要

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
散喇!

無航班, 無旅客, 無必要留
只會送頭

[black]機場根本收唔撚到
利申：喺現場[/black]

嗌人留低既全部都係狗係鬼
你地今日贏左啦 快啲走
只要今日無人出事 我地就贏左

食住佢呢個心態，逼佢射唔出

真係要㪚 如果唔係真係會走唔切